Dans ce dossier je mets les corrigés d'exercices qui ne seront PAS faits en TD.

Vous pouvez les faire (ou pour 3.1, 3.2, regarder directement le corrigé.. c'est assez dur) pour vous entrainer a manipuler des concepts proches du cours.

